手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

其實我就覺得唔應該分社群派口罩嘅，邊個早到，邊個有錢，就邊個買到，資本主義社會就係咁架啦。

但係如果真係要揀人派，係咪應該學生/手足優先？

如果想關心弱勢社群嘅，咪留返俾班ngo同政府社工做囉。呢啲本身係佢地工作，點解佢哋上面貪污、偷懶，要市民幫佢地補鑊？

今日，班廢老排隊有口罩拎仲夠膽屌人管理不善，手足就申請一個口罩都唔好意思？

好啦，鐘意鬥慘

呢半年嚟，係邊一群人企係最前擋子彈、犧牲得最多？點解一有起事上嚟反而係最後得到支援嗰一批？

有幾多大學生/年輕人因為發夢所以搬出嚟甚至訓M記，最後可能因為支那病毒連唯一pt都冇埋。呢班人連廢老金都冇，點樣可以買到宜家啲口罩？究竟呢一班人係為咗乜嘢而放棄自己本身嘅生活？

大把學生/年輕人要代屋企上網/周圍兩盒thx,有幾多個真係撲到？

相反，係邊一個群人呢半年一直支持個垃圾政權，甚至斷自己仔女食物同錢？

我明白呢一個係一個好好嘅時機可以拉攏班藍絲，不過佢哋又係咪真係會感恩？就算係，係咪就代表可以當手足condom?

可能你會話銀髮族，我都知道佢哋行得好前，做左好多。不過正如學生餐一樣，係三唔識七嘅情況下，係咪幫助學生最容易令前線受惠？

唔講太多，如果呢一刻，你仲覺得班公公婆婆慘啲嘅，我送你地一兩張圖，全部都係呢一兩日係學費channel 到cap

沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人。
手足，也會染病。

終於有口罩係比學生！！！

特別嘉許，要有破窗效應

根本唔洗理班廢老

同意 叫班廢老搵返佢地支持個班議員

班60後真係唔捱得

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

pish

其實好簡單，如果有個支那人企你面前，佢冇口罩，而周圍又有好多人，大家又會唔會畀個佢呢？

推

咁手足同支那人一樣冇口罩，你俾邊個先？

PUSH

只派黃絲
有能力嘅 就放返低錢

同埋咪撚quote國難五金句嘢啦
無口罩問國難爸b攞吖嘛
有學生餐又無有學生口罩？
$1/個 nask啦應該

其實好簡單，如果有個支那人企你面前，佢冇口罩，而周圍又有好多人手足，大家又會唔會畀個佢呢？

唔好偷換, 手足係人, 但人口一定係手足

做乜有一個廢老靜靜雞負評，怕以後冇口罩？

軍師：俾支那人先爭取民意，又可以教化佢地

支那人先，因為佢會播毒

跟住隔黎街幾間鋪派緊口罩比支那人, 你會唔會比手足先

好撚多人左膠大愛上身成日先入為主
覺得啲老人一定唔夠罩
明明口罩全世界都短缺
後生一樣有機會買唔到/用晒
結果次次有口罩返就比晒啲老野
踼閘藍絲廢老就有口罩戴
後生同路人既就無

口罩呀三公主都有派呀
洗班大愛撚黎幫咩
被人食晒兩家茶禮

如果我有口罩
會嗌"香港獨立"
再睇吓有幾多人接下一句

篩選自己人 再派自己人

呢個情況佢地都有份造成！
如果唔係佢地為左少少利益投左少數派，特首選舉就唔會選左呢個垃圾林鄭，害撚死人！仲有，佢地又唔洗番工又唔洗番學，留係屋企囉！有啲仲撚仆街，出街無所事事曬口罩！
仆你個街仲有兩成垃圾盲撐！千古罪人！

所以你畀個支那人行多條街口播毒?

明明個班老人一定係冇必要日日出街

係，廢老就死，衛生常識差。
無必要為佢地送口罩，
送口罩只係攞光環。

我半攬炒, 手足過到今次就夠, 班廢人佢地死佢地事

世上好多大愛膠

佢播咪lo,我做好自己衞生，最好傳哂俾班藍屍

廢老多數藍
要做公關將佢地藍轉黃

而後生多數黃
已經歸左邊 就算唔俾口罩佢佢都係黃
點解要ENTERTAIN佢?

至於拉長廢老條命之後將佢藍轉黃簡單D
定等佢地死撚左對家直接少一票簡單D
相信已經認真考慮過
道德高地萬歲

手足已成condom, 逃得過警暴逃不過肺炎

大家要入埋group幫手足呀 唔該

啱啊，反正班後生已歸邊

講到明 大家就係度做show
話自己點幫人
但就永遠最忽略有需要果班人
係香港 窮係原罪

班廢老廢中問政府拎啦 明明一開始係相信政府唔怕 支持你地嘅係學同後生 點知冇口罩

無錯，有家長group尋求口罩無人理，比起班港豬廢老係咪應該關注手足先？

錯啦，後生先最大罪

Agree

有錢都只係買到D廢款
難得有供應竟然俾劣幣

Push

冇人派打工仔
連停課既學生都有口罩

派比手足就救到1個手足, 派比個支那人可能可以救到好撚多人

學生都係得一次咋，你不如屌左次次都有嗰一班廢老先啦

就算大爆發令到手65歲以上既死一半
比例上都會係廢老藍絲多
你話我黑心極右法西斯當銀髮手足condom都係咁講

想要tg gp link
thanks

push

推俾黃店\杜汶澤\眾志

成日新聞都訪問班廢老，話其實係幫仔女排，因為仔女要返工，屌佢老味，有工返就食炒價啦，走出嚟同學生哥爭口罩醜唔撚醜，完全唔明派俾佢哋做乜撚

手足優先

終於有口罩係比學生！！！

#190 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大愛撚表示冇光環拎就死遠少少
希望佢地遲d撚化到班廢老去幫佢地爭取民主

主流香港人真係太撚有愛心

竟然推到你過嚟

係太中意扮有愛心

同意

啱呀，講緊Priority，口罩緊係個個都有得至好，但口罩短缺情況下就要有先後之分。咁大愛比長者優先拎何嘗唔係排除咗有需要嘅手足

派比廢老嘅手足 從而犧牲抗爭手足 真心痴撚線

唔會
因為大家都會散開

自私

有道理喎，有邊個夠膽俾佢

廢老9成9都藍絲，廢老都幫不如去支持藍店算鳩數啦，佢地都好慘就執

死廢老岩岩先係我門口係走廊吐口水
唔好比D廢老
佢地一丁點都唔值得同情

推
明明搞緊黃色黃色經濟
但係一有疫症就比曬資源廢老（銀髮手足除外）

香港最多大愛撚

幫襯黃店 送口罩

我覺得唔分年紀, 係自己人都可以支持, 但最少要有分自己人依個步驟(例如好似TOMMY 迫佢地叫口號之類)
後生的, 如果係藍絲都唔應該有

班廢老由得佢哋死啦

要幫手足

廢老有政府唔驚

有口罩一定優先比後生仔

其實而家可以開始派比後生
認真

明明廢老日日走去排，理論上最多口罩就係佢地
仲派俾佢地真係多到拎去炒

成班左膠派口罩比廢老係公園鳩坐, 十幾個廢老係涼亭戴口罩捉棋

銀髮族同廢佬可以點分?

班廢老由1984已經不斷犯下罪孽
肺炎只係利息

一定係幫手足優先

所以不嬲都覺得派口罩好on9
你係大批拎到貨返黎就睇下有冇tg group有需要啦
驚d admin拎去賣咪叫佢地幫手聯絡有需要既人再叫佢去你度拎囉
搞撚左咁多個月仲去幫d廢老
班廢老死晒建制又少幾千票 何樂而不為？
依家班廢老拎撚完你d口罩笑你傻仔咋

好簡單 學桔梗

試過，我直接答無，而身上有好撚多口罩，佢話用錢買10蚊一個都唔撚俾

相反，有需要嘅手足，唔洗錢都俾，只要我有嘅話

手足

從一開始到依家都一直係派比啲廢老先

好多手足都冇口罩

佢地都唔係話要你送 係想買都買唔到

係時間照顧下手足啦

銀髮遊行集會派，尋日咪行左轉

廢老重要D

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

pushp

唔係叫人割難5金咩

其實口罩既用途係阻止班廢老播毒大於避免吸到廢老播既毒

個撚個都話廢老優先
後生嗰啲唔係生命咩？
政府啲福利又比撚晒佢哋
後生嘅幾時有受惠過

轉個頭會有班大愛叫你戴豬嘴

銀髮族拎，得，叫口號囉，銀髮族會唔敢叫？

已經好撚低要求啦。藍絲要投誠，拎黃絲戰略物資，連句口號都唔叫，咁簡單都唔做，誠懇極有限啦！

藍絲有份支持721 831 開實彈 射爆眼 黑社會斬人 的士謀殺㗎！！！呢啲血仇已經無同佢計！！！而家拎完口罩仲要轉頭笑鳩你班道德民意撚！！！

屌！！！

推 左膠仆街啦

啲人係見到廢老凌晨排隊好撚慘，大愛撚上身就話要派，手足呢半年受嘅就無人理

黃店派口罩俾廢老，同罷工醫護返醫院救支那人一樣，都係幫政府執手尾，無人會感激之餘仲鼓勵政府繼續企硬

推
支持

想捐d 口罩比ed 學生手足 可以點reach 到佢地.. ?

帶住一個口罩去拎一個口罩 最尾有幾多個口罩

推爆

搵學費 channel幫你/你自己開 channel,你中意學生證驗證又得，叫口號唱歌又得

推！

根本年輕人先係最有需要，班廢老又唔洗番工點解要俾佢哋出街

認同

推
廢老由得佢哋仆街死啦

推
廢老有電視影住佢地喊
手足連樣都怕比人影到

其實點解要建制票倉優先？廢老有建制救啦，洗咩你咁勞心勞力。
點解唔用資源派下手足，手足都好缺口罩呀，手足都唔想排一晚先有合口罩呀。
點解你班區議員唔諗吓呢半年邊個幫你打左個風向出嚟？
點解要派資源俾班投建制廢老？當手足係condom?

立會大家記得投番手足優先候選人.

光復香港，時代革命。

希望到你60歲 唔會聽返同一句說話

手咩足，condom黎咋。

班80前
冇個得

唔好意思 藍屍有口罩

其實如果廢老冇口罩周圍播毒對任何人都唔好

我諗我到60歲，唔會成日踩班後生囉

咁係街點分 銀髮族 同 廢老

廢老你同佢講有口罩

你叫佢屌林鄭老母都得啦

個個都可以得把口

咁手足冇口罩中左唔會播毒？

60番去退休啦，仲係度阻住後生仔。

其實逼廢老講藍絲死全家同逼女神幫你含一樣，別有一番感覺

收聲啦廢青

兩老黃到金而我已經準備好口罩比佢地
藍絲廢老無人理扺撚死
有口罩就比手足啦

宜家咪就係叫你唔好隨便係街派囉。比埋地方你話得把口，你都幾搞笑。冇活動唔識拎去比守護孩子既

手足，你唔好咁絕好喎，你咁樣叫班大愛撚仲有乜籍口
between,兩老黃到金仲收唔收契仔？

60後就買棺材啦 仲買口罩
咪阻住地球轉

成日話派口罩俾弱勢社群先
賣唔到口罩同弱唔弱勢有冇咁大關係？
後生就買到？上班族就買到？

你踩唔踩佢地無關 幾十年後無貢獻要領政府福利唔同佢地理念 已經係廢老
而家上巴士慢D 已經比後生側目

藍絲廢老死撚開啦 自己食炒價

努力屌死眾志

小心比人話分化

真

p

老實講﹐口罩防止感染者播毒嘅作用大過保護自己防止感染

推 幫前線

其實當初幫親黃店為乜？
都係想佢地賺完黃絲錢去幫手足
依家賺完黃絲錢去幫藍絲
黃店們真係應該要諗下自己點做先冇違背手足

我兩老都黃到金，醒過我知支那啲閪嘢一早買定幾個月貨仔，買得多過我，重笑鳩我唔夠醒

都唔知d人諗乜

返工撚先最慘，返緊工排條毛呀，放工米呀廁紙又買唔到

其實我自問都慢左半拍
以後支國有咩風吹草動我都入定

眾志要上網買，又要credit card, 廢老唔識嘅

咪就係，食個吉野家美心元氣就批鬥，批口罩比藍絲就大條道理

冇提過眾志，亦冇講過粗口開火何來吊？呢期殺子救人既唔少，何不食肉糜更多，好似後生識上網就一定搵到平口罩咁。分唔分化自己諗，腦生係自己度，唔係擺設。

我都大愛架有分啲口罩黃親戚
始終驚老人家買唔到/排餐死
但我既存貨只比到黃絲 吹咩

宜家排隊八九成對象都係要長者
返工人士唔洗講 風險又大但冇時間

Push.

agger

難講 連登而家已經踩緊00後

畀哂啲口罩廢老
捱撚到9月嗰駛死
個個走去投建制
爽

岩 叫班廢老搵民賤聯啦搵政府啦
真係有需要既手足成日都比人忽視

俾廢老哂9氣

唔好搞分化

雖然不完美 可接受

仲有d廢老係想出街行下先要口罩 係又出唔係又出

支那人衞生意識咁差
俾個口罩佢都未必識得帶
俾手足好過

「你問民建聯攞呀嘛！」「你問蔣麗芸攞呀嘛！」

有冇邊度可以比到口罩手足

有時好難分

係連儂見過廢老樣老人家屌啲中年人唔支持後生

分化邊個？分化廢老？

老人家優先啦
學生都停學可以唔出街
好多獨居老人家日日要出家買餸

助養channel/tg 細group

俾癈老先既都唔知係咪低能

推！！

點解要我地去包容班垃圾？
我又反問下你 如果班支那人有衛生意識
我地而家要咁慘？

手足，我最近搬屋有一大袋滿紅白藍袋既衣物，想問下有冇其他會收留？

利申：只想捐比手足

唔係去包容，啫係好簡單，有舊垃圾放左喺你面前，好撚污穢好撚臭，你會唔會拎起掉左佢? 其實同一道理。

推
你老母做埋政府果份ON 99

樓主個channel, 可以點樣課金幫手？

大佬，我唔係搞手喎，所以都唔知好冇開個channel名好

遊行派(起點攞籌 終點攞罩)

我覺得個問題唔係咁簡單
你呢個係一個行為問題
但係個核心從來唔係掉定唔掉
而係 點解舊垃圾會出現係我地面前
咁封關唔係手足短期解決到嘅野
咁就要問第二條問題 我地點樣保障左自己先
咁答案一係就手足載口罩
一係就清除件垃圾 而唔係放個口罩係上面
講具體少少
俾個罩佢 佢都要食野 佢都有機會傳俾人
效用唔大

有堆N95同P95
strong hold咗好耐
想知係咩channel
想捐

廢老叫佢問政府拎

左膠大愛撚真係害死人

廢老出少兩日街啦
有咩實叫十字車 又响會俾狗咬

今日仲火滾 去元朗派 個班生番死十次都唔夠 仲派俾元朗廢老

真心on9
話就話支持手足撐學生
到有時嗰陣就全部俾哂廢老
仲話咩病毒不分黃藍，社區爆發藍絲冇罩後生都一樣會中。
我屌啦，識講病毒不分黃藍老嫩咁你就不分黃藍老嫩咁派啦而唔係剩係派俾廢老。
仲話乜嘢支持手足喎 笑唔笑

完全同意，亂派光環撚去死啦

我有少量口罩 究竟點先俾到真正需要既手足

根本左狗扮黃

屌你老母咩分比老人然後又隨地吐

哈囉
其實係好多人唔滿意點解唔打工仔先
廢老應該無異議

左膠：藍絲廢老緊要啲

上面#212

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

打工仔我都覺得有需要，我講學生只係一個例子，想佢哋派返俾手足

仲未計每日返工最少要消耗一個口罩
想重用都難

咪係 廢老食屎啦

啱呀

身同感受，真心話，開飯都成問題，
同1口罩我已經戴左4日，我排隊買紙巾，D仆街重話學生生事，正仆街

sorry 手足

唔係你錯，只係心淡
要民心都可以用smart 的方法
free口罩好似老鳳
得到幾多民心?

有冇人聯絡過，係咪真？

Agger

只派黃絲！藍屍問政府，民賤聯攞啦！

手足，多謝先，
我係巴，有手有脚，死都頂住
我自己會想辨法
我只係
想出來抗爭的人優先，
拉左的手足和家人先，
受傷的手足和家人先，
醫護和家人先，
之後想辨法利用口罩去得民心